覺唔覺嘉頓威化好好食？

而且香港製造

咁你鐘唔鐘意雜餅

咁岩食緊
花生味

我都係
沉日見百佳特價買

士多卑利味大陸做

都鐘意 但唔會買

無留意買左包

一模一樣

窮人恩物,抵過買飯

100g入面有26g脂肪
你食埋我個份

痴線

一樣

我老豆買左2包

看來個價好平

超鬆化

有無睇過呢個廣告?

一開要食晒佢
even擺一晚雪櫃都好難食

花生味

你個名

尋日經過u購select好撚抵12.5有2件，正